<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[text|bild]]></title>
        <description><![CDATA[text|bild]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/text-or-bild/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Sat, 30 Apr 2016 16:33:31 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/text-or-bild/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[Schöner fremder Plan]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Ein kleines Stück Strand zwischen Cafe und Lagerhallen… die Wellen grau und kühl… weit draußen ankert die Sonne… warmes Licht und Stimmengewirr aus dem offenen Fenster… der Tross zieht vorbei… in den alten Hallen moderne Büros, groß und hell… Zeichentische… am Gang, ich suche ein Telefon… eine Hand auf meiner Schulter, die Stimme… “ach, Unsinn, schau mich doch an”, meine Frisur in einem Spiegel… “es ist nicht deine Frisur, es ist…” man ruft nach ihm… Lippen, zum ersten Mal… flüchtiges Siegel… unmöglich! - kein Zweifel mehr… das Telefon ruft in die andere Stadt… Zwielicht in der Limousine… allein mit diesem Bild auf meiner Haut… später, beim Hafenfest vielleicht… es gibt Zeit…</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/text-or-bild/schoner-fremder-plan/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">8209a04e-6774-4be8-8e29-ddb7940e7a89</guid>
            <pubDate>Sat, 30 Apr 2016 16:33:16 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Ende ohne Anfang]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Ein Motor des großen Flugzeugs hustet schwarzen Rauch. Die Kamera kühl in meiner Hand, kühl aber schwer. “Sie müssen jetzt umkehren…” aber sie kehren nicht um. Schießen, ohne sich um den brennenden Motor zu kümmern. Erde spritzt auf, kleine Steine. Ein scharfer Schmerz, mein Arm ist fremd geworden. Ich ziele mit der Kamera, als könnte sie uns retten. Eine winzige Blume, Wüstenblume, blüht neben deinem Schuh. Mein Kopf ganz leicht. Gleich lege ich mich zu dir.</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/text-or-bild/ein-motor-des-grossen-flugzeugs-hustet-schwarzen-rauch-die-k/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">6f66b2cc-0834-45bc-b973-d0381d24b656</guid>
            <pubDate>Sat, 30 Apr 2016 16:29:36 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>